{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대둔산2"
    },
    "text": "大屯山 (대둔산)\\n\n全羅北道完州郡、\\n\n全羅北道完州郡の雲州面、忠清南道錦山郡と論山市にまたがっている大屯山は高度879mの山だ。 この山は境界線で南側は急な岩石が、北側は緩やかで森が多くて美しい。 また、この山の水流は長善川と論山川を通じて錦江水系に流入する。 大屯山は最高峰である馬川台を中心に立石台、三仙台など色々な峰で構成されている。 この山の頂上部稜線には石英斑岩で形成された岩石景観が特に優れている。 1977年には都立公園に指定され、観光客に人気の旅行地となった。 大屯山という名前は「ハンドゥム山」を漢字化したもので、大きな塊の山を意味する。 この地名は地理誌と古地図にかなり前に記録されており、由来が古いと知られている。 官衙の東50里にある。 」という記録がある。 このような歴史的な記録を通じて、大屯山が古代から存在する山だということが分かる。",
    "QA": [
        {
            "question": "大屯山はどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "大屯山は全羅北道完州郡、忠清南道錦山郡と論山市にまたがっています。"
        },
        {
            "question": "大屯山の標高は何メートルですか？",
            "answer": "大屯山の標高は879mです。"
        },
        {
            "question": "大屯山の南側と北側はどのような地形ですか？",
            "answer": "大屯山の南側は急な岩石があり、北側は緩やかで森が多くて美しい地形です。"
        },
        {
            "question": "大屯山の水流はどこに流れていますか？",
            "answer": "大屯山の水流は長善川と論山川を通じて錦江水系に流れています。"
        },
        {
            "question": "大屯山はどのような峰で構成されていますか？",
            "answer": "大屯山は最高峰である馬川台を中心に立石台、三仙台など色々な峰で構成されています。"
        },
        {
            "question": "大屯山の頂上部稜線には何が特徴的ですか？",
            "answer": "大屯山の頂上部稜線には石英斑岩で形成された岩石景観が特に優れています。"
        },
        {
            "question": "大屯山はいつ都立公園に指定されましたか？",
            "answer": "大屯山は1977年に都立公園に指定されました。"
        },
        {
            "question": "大屯山の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "大屯山という名前は「ハンドゥム山」を漢字化したもので、大きな塊の山を意味します。"
        },
        {
            "question": "大屯山の歴史は古く、どのように知られていますか？",
            "answer": "大屯山の地名は地理誌と古地図にかなり前に記録されており、由来が古いと知られています。"
        },
        {
            "question": "大屯山はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "大屯山は官衙の東50里に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 372
    }
}